哈....頭先向個學生妹買旗，佢竟然怕醜

佢用手遞支旗比我，而唔係直接貼落我身上
除左怕醜，諗唔到其他解釋

怕羞定唔想掂到你係兩回事

因為人哋唔想掂到你個又酸又臭嘅身咋.

拎左支旗貼番落佢心口

ff能力好強
唔知是好是壞

哈.....酸

見到你咁醜 怕都正常

學生妹：媽呀，個男仔好撚柒呀

樓豬樣衰？

心諗：屌，有無沖涼架？唔撚想掂到佢

中上

有冇攞號碼？怕醜先至係機會黎嘅

你比你支旗佢

無瘡喎

大佬呀
比著你見到cat girl咁既女
莫講話掂啦 望都唔想望啦

有冇用你支𣄃插佢

樓主好靚仔

買完黐番落佢度

人地賣旗不嬲教落唔好直接貼支旗落人地到
你唔好ff 咁多喇

其實係條女樣衰、樓主又柒
條女驚兩件野接觸會好似中子撞擊咁，宇宙大爆炸

唉你就好啦 平時啲人叫我自己撕出來貼架喳

好似教要貼喺手背，尤其係異性

利申賣過旗

原來今日個油頭毒撚係你
做咩擺我上黎

應該係你好臭

佢怕你醜

學生妹：嘩 屌 咁撚毒既

係學生妹怕醜
定係樓豬你唔知醜

你樣衰姐

樓主毒到

係咪觀塘翠屏村
有女校賣緊旗

驚沾上毒汁

太樣衰 覺得掂到都要衰3日

怕醜

中上男神.jpg

人地真係怕醜呀
你咪醜囉

啱啊，你醜，佢又怕你

上次買旗個學生妹色迷迷咁望雲我全身，
之後隻手係我心口遊走

有人想知再講

邊有人敢掂樓豬毒撚

唉

毒撚真係好恐怖

世風日下

惜醜定怕咗你

樓主真人

人地都扮望你唔到，你仲走埋去買

你不如直接話你對住個學生妹扯旗算啦
唔需要FF㗎

怕醜定怕咗你

好心你為人著想唔好買啦

性暗示黎架樓豬
你錯失機會了

驚毒撚會傳染

佢用左“點到即指”式去傳支旗比我
係咪性暗示我唔知，但佢傳情既方式都幾含蓄 應該係處黎

👍🏻❤️

怕你醜（樣衰）咁解呀

啫係金鐘仔啦

大力捉住佢隻手 將支旗貼落你個心口度

樓主

少d幻想啦，掂你都廢事。

配咩對白好？

樓主應該唔差
真柒既人好少自嘲

ha

我係柒到自暴自棄

係就係怕，不過係怕臭

原來岩岩個個係你

你個名專登為我而改？

毒撚大忌

你同樓主？